有無人連拍拖都入咗hard mode?

一開始果陣已經唔可以光明正大咁一齊，都可以一齊果陣就已經係long d了，都差不多long d完，大家都以為會stay返起香港，但又因為某d因素而未必會留返起香港，再之後最近趁新年，打算見下女方屋企人，但對方屋企係好傳統果種，對姊弟戀好有保留，仲要開到聲反對果種，一句年紀有差距就無視哂呢段情感你嘅努力同付出 人生都已經係hard mode，估唔到連拍拖都係

上來只係求安慰同意思，我唔會因為咁而放棄我女朋友，伯母，想同你講，無錯，我的確年齡上細過你個女，宜家我講咩保證你都唔會聽入耳，老老實實我都無預計過你會喜歡我，但我只係想你俾個機會我，俾啲時間我去證明我係愛你個女，時間是不會說謊的

上嚟講冇用，真係想講就親口同你伯友講

多謝巴打留言，果晚聽完自已on99咁即時講出黎，但返到屋企愈諗就愈chok住道氣，所以下次一見我會親口同佢講的

加油 人生係咁苦嫁喇，希望你快d搵到苦中嘅甜

差好多年咩？

4年，認真問，巴打覺得差遠唔遠

打錯，無即時講出黎 先岩

30-26同22-18差好遠囉

其實幾年都唔差得多 冇話一定要同年嘅
差十年十幾年嘅都有人結婚喇
有啲差幾日幾個月都叫妹弟都唔知諗乜
同一日出世先叫同齡吖笨

26同22

如果伯友都係咁諗就係，佢話差幾個月都仲要考慮下，何況幾年

我都睇得出段嘢係有啲意氣說話，「宜家我講咩保證你都唔會聽入耳，老老實實我都無預計過你會喜歡我」……其實你咁講，我估你伯友只會更加嬲，更加反對你地喺埋一齊
你試下同佢講，你地只係差四年，唔算差好遠姐，而且你後生啲，可以更有精力去搵錢，去發展你嘅事業；第時你同女友結咗婚，七老八十果陣，都可以好好照顧佢，而唔係由佢照顧你
呢啲都係啲言語技巧嚟，重點係你要展示畀啲老人家睇，後生都可以有上進心，而家冇唔代表將來冇，同埋暗示你有意願同女友拉埋天窗，組織家庭，照顧佢一生一世
同埋講真，你如果仲係細嘅，二十歲同二十四歲就好似差好遠，但係到咗六十歲同六十四歲就差距不大啦

咁………………啲老骨頭食古不化
祝你新年快樂 萬事如意

多謝巴打睇哂我個故事同打咁多野，的確宜家道氣都仲係頂住頂住，唔通當住佢屋企人面講呢d意氣說話咩 所以呢d野我都係起呢到講算，下次見面當然會好好包裝過先講，巴打打果段野，一開始女朋友都擔心我玩玩下，所以我都講過類似嘅說話俾佢聽，但唔知點解果日on99咁無同返佢地兩老講

唉，只能夠講我理解到佢地點解點諗，但我絕對唔同意佢地嘅論點，只係細過女朋友年紀就一定係玩玩下，大過女朋友嘅年紀就無player嫁咩？

我都祝你新年進步 心想事成！

代入佢老豆 可以想像到佢諗緊咩
個女今年26 好快就30 已經倒數緊
最好個男人大佢2-3年 事業穩啲有基礎
可以俾到個女較好生活 起碼唔使咁捱
你今年22 即係今年先fresh grad 乜春都無
咁梗係覺得你唔適合個女
加上呢個年紀 大眾觀感係未定性既年齡
容乜易你拖人兩三年再飛埋
咁個女30歲又要再搵過 到時邊個負責
呢啲都係佢好自然有既憂慮
亦都係佢想你快啲收皮既原因
（因為個女已經26歲 要快）
建議就無 不過希望俾到個切入點你去諗諗點拆

咁難為你呀 分手囉

呢個同意，我同女朋友都坐低講過，佢地屋企人都係擔心呢個問題，我都有同女朋友亦都有叫做計劃過結婚，而我都有諗過呢個諗頭，所以我理解到伯母一黎就收我皮嘅原因，但我想要就係伯母唔好收哂我皮，留少少時間同空間俾我，我會愛同錫佢個女

唔洗咁惡嘅巴打，上黎呻下姐

唔遠
因為我差得仲多

咁巴打你地差幾多啊？

呢個年代爭十年都好平常， 有親戚三十幾歲溝左件廿歲； 中學時代班長27歲時溝左件18，依家仲要結埋婚

不過女大過男真係唔睇好， 到女的近30 ，男的都唔會想要個老女人

多謝巴打留言 從一開始，我都知條路唔易行，但估唔到係愈來愈難咁解 但每次見到對方同我一樣咁堅持嘅時候，其實根本就無諗過放棄

14年呀

嘩 你地雙方幾大啊

共勉之，條路容易走嗎？

有軟飯食仲嫌三嫌四

巴打，你誤會了

講係冇用 即刻娶佢個女 有哂經濟條件先有用 伯母係咁諗

你搵幾多？姊弟戀應該係託辭黎姐

仲有半年先grad

如果有嘅話，我都想儘快娶，但之後又變咗八字問題

加油！

我會！多謝絲打

我鐘意個女仔大我5年
佢學歷高過我
又醒過我

我以前成日覺得搵個年紀細過我條路先會易行
但感覺呢味野真係好難估計

冇乜可以幫到你，希望你加油哦

多謝巴打留言，放低自己嘅故事同鼓勵 祝你成功！

屌咁你死撚屎啦，工都未返咁快見人家長
覺得你最後會害撚左人地個女真心講句...

港女普通樣已經係easy mode 港男中產以下已經係hard mode

先多謝巴打留言先，你呢句我會記住，用黎警剔自己

其實相處落又冇乜嘢嘅
夾到咪ok
好彩對方父母都幾鍾意我
係我老母唔鍾意姐

一齊努力

加油呀巴打

多謝巴打鼓勵！補祝返你新年快樂！

每日一推

咁情人節有咩搞？

無野搞 當平日咁過

情人節後再推～

閒時推推

再推今日腸胃炎，但有女朋友安慰C服哂

傻豬仔

元宵節快樂

得唔到屋企人G持
條路難行啊
最緊要睇女方年齡上三字頭壓力會好大

點睇 男大女18-22年

多謝絲打留言，難行都要行嫁喇，無諗過放棄我明女仔三字頭會有壓力啊，所以唯有加倍努力快啲有個基礎

女方果邊點諗先

男大女就見得多啦

巴打做邊行？

仲有幾個月先U grad

朝早推一推

樓主
相識去到一齊已經好有緣份
所以都係繼續努力
大把人都唔睇好我
不過知自己做緊乜就得
要堅定

岩啊巴打

我諗父母怕男仔未玩夠/唔夠成熟 想個女被保護多啲 就算係同齡都會覺得男仔比女仔心智年齡細 呢啲要時間 同你地感情堅定 四年唔算多啦

多謝絲打鼓勵所以我宜家做到嘅，都係更加努力，用時間黎俾佢地睇

所以你對伯友冷靜啲 意氣用事冇用 加油

冷靜返落黎之後就無事了反而覺得更加唔可以俾佢睇死

放棄伯母
等佢唔好以為自己好重要
要佢知道唔係佢話事

多謝巴打留言，其實出發點都係為個女好，老實講，我都唔怪佢，但如果三，五，七年都係咁嘅態度，我真係唔知點搞好

人生 hard mode

前女友就係比個細佢4年既男仔搶走

中出即婚

Hard mode都要繼續嫁喇！！一齊加油！！

先多謝巴打留言先，但我想起碼有啲基礎先咁做

潮濕嘅一日再推

同佢拍拖就hard mode，佢屋企問題令到佢好唔開心同埋佢屋企人反對我地拍拖
當年大家中學生，我知道其實佢比我更加難受

伯友做唔到啲咩拆散你地嘅 等三五七年之後佢地就想個女搵個歸宿架啦 既然而家都改變唔到佢地嘅固有思想，假如佢地唔做啲過份嘢，唯有忍住先 冇必要同佢地嘈，扯起佢地把火

咁巴打最後點

啱啊巴打，暫時小不忍，則亂大謀！

結果冇結果了
我到今日都唔知當年可以點做

唉，咁就遺憾足咁耐了

咩都做唔到，硬係覺得對佢唔住
不過識到佢，人生已經無憾
希望佢而家生活得好啦

呢啲野真係記成世

乜都唔洗同佢地講, 有日你有車車佢地去IFC飲茶, 佢地就會主動叫個女嫁比你. 比心機.

承你貴言

禮拜日推一推

如果差5年呢？有冇得諗??

點五年法？

23同28

巴打同女友有無傾過結婚嘅野？

岩岩開始咋

同路人
一齊努力
因為我相信 兩個人一齊根本唔應該要顧慮咁多
因為只有當事人先會知道有咩咁值得堅持
個份愛同感覺 唔係咁容易因為其他人 包括家人 對方父母而改變
希望我地都可以捱過
可以同自己想一齊過下輩子既人走落去

恭喜巴打先 其實相差幾多年無問題，最重要你地兩個點睇姐

絲打嘅故事又係點啊可以分享下？btw只有當事人先知道有咩咁值得堅持

絲打加油！希望好快守得雲開見月明

我係off mode

我 人生咩都easy mode
唯獨呢樣 識親都仆街嚟嘅

咁又唔好咁灰......

發生咩事啊？

灰已mode

我係女人都係咁諗，因為生仔真係有年齡限制，過咗38歲就最好唔好生。唔係話女人嘅黃金期得10年，只係現實有係有生理上嘅限制。

25至27歲嘅女人想結婚生仔，真係差唔多30歲前就要準備好曬結婚生仔嘅嘢。到樓主26歲，樓主女朋友都30歲，到時連婚都未結，底都未打好就生仔會對大家都好辛苦。

講下你嘅情況？

所以好想可以打好個底，呢幾年要努力更多，希望先苦後甜

a0
冇中意對象
Sex enjoy more

利申：hehe

咁巴打又真係有啲難搞.....

請勿靠近車門好了

樓豬去考IO Immigration Officer啦
你考到應該差唔多Grad

我都姊弟戀 差6年半

邊有咁易考到

你地嘅故事係點嫁？

巴打加油 支持你
好明白Long d有幾辛苦 咁多壓力下你仲頂得住真係好勁架喇
利申：第四年long d, 細佢半年

一齊加油就算難頂都要頂嫁喇，祝所有long d嘅朋友仔都守得雲開！

禮拜三推一推

閒時上水

Happy Friday

禮拜六上上水

Monday 推一推

加油

多謝巴打

一齊推！

推！

又見到你了

女朋友返咗香港！推一推

幫手一推！

趁女朋友訓了，上一上水

女朋友訓醒 夠鐘推post

同女朋友一齊煮克飯仔，推一推

煮完

一直都係煉獄模式緊

我都係姐弟戀 一樣唔敢見光
成日覺得真係結婚先再算

巴打嘅故事係點

巴打點解咁講

推一推